一人一個中出完之後會做既事

我會望住條女既表情 再睇下個套有冇穿

你知唔知乜野叫中出

緊係知啦

推

你條女係充氣公仔？

咁你帶咩套

帶套都叫中出 你老母都變鬼佬

射完擘開個西望住精留出黎，好似心太軟咁

睇完冇穿
3個月之後條女有左

樓主條女係個套？

Yes